房暑查唔查到股票戶口資產

如題, 上年個市咁升法, 好多人都fat fat

我諗黎緊如果股票戶口筆錢再滾大(用緊證券行買股票), 一過限額咪要叮走

有無巴打做緊房暑or之前比人查過有經驗分享

我都想知

離岸Broker咪check唔到

耀才一通富途

要查你實查到 最簡單佢要求你比statement 已經要收皮

咁你話如果有人靜靜雞開左個acccount唔報又得唔得呀
佢無啦啦又唔會走去問哂全港股票行某條友有冇account既
但有record就係有record 查起上黎都會查到你暪報 咁就犯法囉

同埋真係有心走漏洞既人仲有大把方法
例如搵親戚朋友幫手開戶口 或者買美股唔用本地既broker 甚至轉做實物擺保險箱 呢啲就真係唔會查到

富途有個制比你公佈入面資產

其實姐係最基本一個道理
有紀錄既野一定會查到 冇紀錄(個名唔係你)既野就查唔到 就係咁簡單
你屋企床下底收埋1000萬玩金佢都查你唔到架

唔係教你犯法 叫你千祈唔好犯法姐

"咁你話如果有人靜靜雞開左個acccount唔報又得唔得呀
佢無啦啦又唔會走去問哂全港股票行某條友有冇account既"

我就係諗緊呢樣野
講真如果我有日個市爆升我資產過左, 分分鐘下個月就蝕返突, 唔通又叫我走咩 又唔夠錢買樓

講漏左 用人地名戶口呢招嚴格黎講係好難查到
但都係有案例比人查到既 至於實際點查我就唔知
可能佢地銀行戶口之間有大額轉帳 引人懷疑掛

唔抽查你咪冇人知 抽查你就會查到
咁簡單的話全世界話自己冇銀行冇股票戶口都得啦

意思係指
如果抽查就會 "走去問哂全港股票行某條友有冇account既"
我會報自己銀行戶口呀, 不過無錢

有可疑先會查你

上網見到話每月會抽查2000戶

link please

Google

淨係查你銀行啲大額轉帳都知你用邊間broker啦

雖然目的係調整租金 那你覺得佢哋搵到違規個案會唔會轉介？

唔會，因為審查前你會輸身家

你銀行轉帳入broker account果一刻已經有紀錄

離岸佢未必直接查到, 但係你在岸會匯錢走
佢地可以知你幾時匯左幾多錢

定期要做gnt, 所以每幾年要申報，無咩可疑野，個ho同hm都係正常人既話，你求奇交個出糧戶口俾佢咪搞掂囉。

當年就係有條咁既on9 友同我報有間私樓同有舊大錢係手…我同佢講：你俾得我，我唔交上去/扮唔知我就分分鐘俾人拉…但我交上去，你間屋就一定無

問題係房署唔會知你買左咩同賺定輸錢。如果去到呢d位，正常都係叫你自己交資料，唔交就踢你走，你就appeal, 再慢慢玩…

房署直接叫你交埋證券行月結單, 知你條戶口條總數已經得

查就唔會點主動去查，不過如果房署有懷疑，可以叫你去宣誓。

利申:朋友試過

傻人發現案

(絲打?)知唔知其實會唔會check晒條友有無報晒所有銀行證券戶口即資產 我淨知有樓就好易check

可以話無/唔見左，跟住咪叫你undertake, 之後就睇個hm信唔信你…

份form我記得好煩，要計指定某日個數，勁on9

d人通常都係報無股票就算，費事煩，個ho唔搏上位既話都懶得搞你喇，係office打下switch好過

巴

緊係唔會喇，班ho得閒都早d去食飯喇，邊會主動搞你只要你本身d野簡簡單單夠合理，佢同佢老細都係正常人就通常合埋眼過。

但如果你遇到d搏上位既ho+hm, 咁你自求多福喇(聽講依幾年易升，無咁多癲佬求上位亂黎)…

你既答案幫到我一大忙
我比人抽中要查 但交足應該會仆街無屋住

嗱，我建議係叫你如實報俾房署知架。

之後股票實名制果時應該會現哂型

股票交易行實名制，點會查唔到？
除非你借人地A C買股票

將啲錢轉哂做usdt .busd, 鬼查到你

好

如實交喇

佢會唔會追問你喺銀行戶口個筆錢轉移左去邊度

呃公屋資源正仆街

根本公屋就人生贏家，每月畀果幾千租，用離岸買下美股出年又可以換車去遊埠

以前我都會好似你咁諗 但而家覺得只要唔係有過千萬身家個d 咁過份 橫掂都係益新香港人 我寧願益番真香港人 起碼同佢地爭下有限度既資源 拖慢佢地上樓都好

但係你喺銀行戶口轉錢入去離岸戶口。佢會有記錄㗎
想問問點樣做轉錢過去另外戶口先至冇記錄呢查唔到？

攞現金 再入現金落另外戶口?

查條春咩，你睇下公屋幾多靚車

離岸唔理
而且咪雙倍租

要查實查到
你睇警察查野咩都無限權

唔查者 之前警察凍結ACC都仲得啦

其實當你股票10萬炒到上100萬
資產過撚左 但可能你根本搵得萬零蚊
樓又冇可能買到 交返出黎只係益新移民
幾年之後可能隻股又得返20萬
屋又冇 繼續窮
而班鄉下有樓收租既蝗就住你交出黎既單位
咁樣就唔會覺得係呃資源

有錯請更正

千祈唔好以身試法呀, 俾人捉到, 上到法庭, 會判罰幾千蚊掃幾日街架

會

想知會唔會bank search？

不如查左大陸有樓啲新移民先

依間有邊間離間公司戶口可以？
我用sofi都係用銀行戶口網上轉賬

你有用香港id既已check到

咁轉賬過去離岸戶口嗰陣時呢本地銀行會有轉帳記錄㗎嘛
你會唔會問佢哋啲錢用左去邊度。轉左去邊度？

睇左你個post之後應該會查

你成世唔draw錢出黎咩
你證券行一過落銀行度 你比銀行statement就係人都知啦

我想問吓我讀完year 4之後呢 學之處佢仲會唔會查我啲銀行紀錄？
例如有人入錢到我嘅銀行佢會唔會再問？
因為我借咗學之處嘅grant loan，要分15年還

咁鬼苛刻！D 錢銀流出流入都要管？

會睇statement 同會計埋你股息

你用政府資源仲想扮窮，屌你老母富戶仲貪咁多？

咁依家仲有啲咩方法可以轉移資產呢？除咗用人哋嘅戶口

通常查對上一年啫，早啲資產轉移就得

收你個死人聲啦你係咪拎唔到公屋好妒忌呀？！傻閪

富途美股算唔算離岸

唔好係月結單比人睇到銀行戶口同證券行有來往
無人會知你有證券行戶口

離岸戶口之後話無呢？
但係銀行月結單會見到走果條數

禁個制就睇晒

cash

咁你玩完啦

大量cash 帶唔出香港呀
Cash現金可以點處理？

應該係遮住咗銀行轉賬去證券戶口

第一筆就入筆大既，之後唔好成日轉黎轉去
抽查都係睇某幾個月既姐

床下底

唔會特登開你file 查你
完

真心問用firstrade 係咪唔會查到

銀行入數去證券行一查就知，點可能話冇就冇。
唔見左又係廢話，唔見左咪印返出黎，呢個世界咁多紀錄。

查唔查我唔知，但要查一定查到

呃乜撚
拎住成球野但人工低你都踢唔走架啦

房署計帳面定買入價
帳面媽展all in一升咪含

隨機查
唔係幾多錢問題 而係佢叫你報哂所有資產 你無報 係虛假聲明有權告你 當然如果個戶口無乜錢唔爆資產 基本上都唔會搞大件事 但爆咗資產就好自為之
不過查唔中你一世無事 除非有人特登舉報你
祝你好運

腥流啲支產都查唔到，射去離岸啦

查到轉咗去外國broker又點？

呢D十成係自爆
根本D錢點樣都唔關事,因為唔係UNDER佢名

開個離岸用transferwise 信用卡找數唔知得唔得 🤔

你自爆住公屋+隱瞞資產
年紀都唔細啦講嘢仲咁幼稚既
下世小心啲

查到要報 唔報可以告你虛假聲明 因為佢要求你報哂所有嘢但你漏報

通常好多都係朋友報串 一個累全家見得多

富除入面有個制 好似隻眼咁
按一下就可以隱藏 你都睇唔到咪check唔到囉

係呀唔同人講

系, 日日唔同咁樣好難會計到

但當你賣股 / 收股息
TRAY筆錢出來房署就會計

咩都唔畀，派個廢老去房署狂鬧就得

利申：我個frd親口同我講

屌你無睇新聞咩
有條廢老唔交成年租
比人收埋樓
走去屌幾句
層樓又翻黎

你唔好講大數字

我連用PAYME呢D增值幾千, 順便轉俾住公屋老母買野
房署都問畢錢點來

佢都可能扮下慘，我講嗰個case真係齋鬧就OK，鬧到個職員喊，就唔使再查落去，其實可能係富戶

傻啦
你估查數個個
係坐係屋村房處個所謂（主任）咩

以前既話, 銀行唔會合作, 要有好多重搜令

依家黑驚話要...
再加上派4000個次, 個個ON9簽左同意書俾政府查

點會查唔到

雖然唔係個個咁，不過又真係避開咗喎

點解房暑無啦啦要查你
佢查你都係個人既事 唔記得都成日有
頂多咪係交返D錢出黎 如要

真好彩我玩咁耐都係負數

揸住幾千萬仲攬住間爛公屋嘅人諗緊咩

驚走咗聽唔返隔離痴線佬d叫聲？

唔算

有名你叫支牛
你覺得支共查唔查到

俾晒啲錢我揸住先囉

嗱巾有方法俾你
你唔用咋

點會查唔到

支那最叻割9蔡

Sky sir 有冇聽過 用老婆戶口炒股比SFC周到有利益衝突
點查到就真係唔知

推

無鬼唔會死人，除非你日日揸2球S500出入閘

好似報稅咁....
查唔到咪冇事, 查到你就仆街